\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\setlength{\voffset}{-1.5cm}
\setlength{\hoffset}{-1.5cm}
\setlength{\textwidth}{17cm}        % Largeur de la zone de texte
\setlength{\oddsidemargin}{1cm}     % Marge gauche sur pages impaires
\setlength{\evensidemargin}{1cm}    % Marge gauche sur pages paires
\setlength{\marginparwidth}{0.5cm}  % Largeur de note dans la marge
\setlength{\textheight}{24cm}       % Hauteur de la zone de texte
\setlength{\topmargin}{0cm}         % Pas de marge en haut
\setlength{\headsep}{0.4cm}         % Entre le haut de page et le texte
\setlength{\headheight}{1cm}        % Haut de page

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[LGR]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[francais]{layout}
\usepackage[pdftex]{graphics}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[cyr]{aeguill}           % pour l'encodage des fonts et les guillemets
\usepackage{fancybox}               % pour les hauts et bas de page
\usepackage{fancyhdr}               % pareil
\usepackage{xspace}                 % pour de beaux espaces
\usepackage{wasysym}                % pour les smileys
\usepackage{url}
\usepackage[official]{eurosym}

    \chead{\textbf{\begin{LARGE}Première assemblée générale 2013 de l'association « Weboob »\end{LARGE}}}
    \rhead{30 avril 2013}
    \lhead{}
    \rfoot{\begin{small}\emph{CR20130430}\end{small}}
    \lfoot{}\rfoot{}
    \pagestyle{fancy}

\begin{document}

\renewcommand{\contentsname}{Ordre du Jour} % pour que la table des matières s'appelle Ordre du jour

%le nom de l'auteur, sous la date
\begin{flushright}
par Florent Fourcot\\
\end{flushright}
\vspace{0.4cm}

\large{\emph{Liste des présents}}
\normalsize
\newline
Laurent Bachelier, Romain Bignon, Jean-Philippe Dutrève, Florent Fourcot, Vincent Paredes, Xavier Guerrin (non membre de l'association).

\tableofcontents

\section{Renouvellement du bureau}
Le bureau temporaire de l'association était composé de Romain Bignon (président), Laurent Bachelier (trésorier) et de Florent Fourcot (secrétaire). Ce bureau doit être renouvelé conformément aux statuts.

Les trois membres sortants se représentent à leurs postes. Il n'y a pas d'autres candidatures. Ils sont tout trois élus à l'unanimité des présents.

\section{Vote du montant de la cotisation}
Un montant temporaire de 5\euro{} pour la cotisation avait été voté en assemblée constitutive. Conformément aux statuts, ce montant doit être voté par la première assemblée générale de l'année. Il n'y a pas d'autres propositions de montants, et les 5\euro{} sont validés à l'unanimité des présents.

\section{Élections des membres d'honneur}
Romain Bignon propose Tanguy Ortolo en tant que membre d'honneur. Cette proposition est acceptée à l'unanimité des présents. Il sera à la charge du bureau de le contacter pour s'assurer de son consentement à entrer dans l'association.

\section{Questions diverses}

\subsection{Trésorerie}
Laurent signale que trois cotisations ont déjà été perçues. Il ne manque que quelques cotisations pour pouvoir transférer les noms de domaines à l'association.

Il reste cependant la question des moyens de paiement. Toutes les cotisations sont actuellement perçues en liquide. Laurent va regarder les paiements en ligne, mais ils impliquent a priori tous des frais assez élevés. Un virement serait envisageable au cas par cas, mais pas généralisable et donc peu pratique.

\subsection{Sortie de la version 0.f}
Florent rappelle la sortie de la version 0.f de Weboob, publiée le 26 mars. Elle s'est bien passée, avec de nombreuses nouveautés provenant notamment de Julien Veyssier.

\subsection{Fin de l'assemblée générale}
Le bureau n'a pas reçu de questions de membres ou de points à ajouter à l'ordre du jour, qui est donc épuisé. Il est mis fin à l'assemblée générale.
\end{document}
